有邊行係賤過狗?

銀行果堆跑數跑到傻仔咁

飲食炒散

IT

會計

中殖政權打手

三行佬

工程機電佬

狗仔隊

地產傳銷都無人講？

銀行

護士

老實講係睇你入咩公司 任何行業你入啱公司就好輕鬆 例如上面見到會計 如果你入稅局做AA呢？ 又例如銀行 如果你入東亞做GFA? 根本人生贏家 但你入錯公司 你腦細戇鳩鳩嘅 公司冇前途嘅 屌你成條team就係得你同你team leader嘅話 乜行業都賤過狗

不如講吓邊行唔係

警察

自己做緊果行就一定係，人地做緊果行就未必係

音響